【央視廢炎神曲】大台廣告時段播 馬明鳩唱

《堅信愛會贏》由舒楠作曲，廣東話版由陳星、彭凱滔填詞，邀請了港澳台多位歌手藝人演唱，包括任達華、鍾鎮濤、惠英紅、莫華倫、劉愷威、陳偉霆、張衛健、馬國明、郭采潔、Solar等，他們又在歌曲中段，隔空為武漢加油，用音樂為大家打氣。

大台廣告時段成首播曬，真係好俾面央視，唔播都唔得啦，無乜廣告用嚟攝時間都要嘅

唱完真係可以抗疫咩
仲攪埋啲咁嘅嘢
睇佢啲咩“港澳台明星”就知道廢

冇廣告先播，如果將佢改到好似肥媽咁
包保永遠唔再播

呀…………

郭采潔 台灣都撈唔掂

好撚難聽

係啦，前幾年拍過吓電影之後無聲氣

講起央視點少得破產界KOL鍾鎮濤

叉燒仔同的士陳原來識廣東話我而家先知

以前長髮幾好睇
之後搞到短髮 做做下走埋去大陸

越來越大陸奀星feel

馬明都鳩唱，
相信係佢同惠英紅拎大台視帝視后，
大台要交人，佢先戇鳩鳩咁唱

+1

成班白衫 721

咁撚樣叫港澳台明星
呢吓係笑點

當年民主歌聲獻中華先堅
不過依家絕太部分已奶共歸邊

啱啱大台又播

法證四收視高又撚用
咪又係無商業廣告

個收視係佢哋自己吹出嚟
得淡笑

陰功……以前高收視係單一計算電視媒體播放時段

依家夾鳩埋大陸視頻同澳門轉播收視先吹到33點

大台慢慢蝕啦

今日又21號

每次聽 都想嘔 仲要成首歌勁老土

咁多次振災打氣歌
呢次最撚濕鳩難聽
班所謂“明星”又最過氣最奀

仲要係個名旁邊 大大隻字寫住（中國香港）

郭采潔唱廣東話

中国香港

啲歌詞好撚垃圾

乜撚嘢願代你痛 這心痛難忍受